﻿[
	{id:'Report',text:'Report'},
		{id:'ACCT总帐报表集合',text:'ACCT总帐报表集合',pid:'Report'},
			{id:'1.sql',text:'1.sql',pid:'ACCT总帐报表集合'},
			{id:'债券4分类13302统计.sql',text:'债券4分类13302统计.sql',pid:'ACCT总帐报表集合'},
			{id:'帐务（ACUP）按帐号分类归总.sql',text:'帐务（ACUP）按帐号分类归总.sql',pid:'ACCT总帐报表集合'},
		{id:'TPOS报表集合',text:'TPOS报表集合',pid:'Report'},
			{id:'选择特定日期的TPOS报表.sql',text:'选择特定日期的TPOS报表.sql',pid:'TPOS报表集合'},
		{id:'台帐统计报表',text:'台帐统计报表',pid:'Report'},
			{id:'代持交易台帐.sql',text:'代持交易台帐.sql',pid:'台帐统计报表'},
			{id:'回购台帐.sql',text:'回购台帐.sql',pid:'台帐统计报表'},
			{id:'未到期的回购交易(含今日到期).sql',text:'未到期的回购交易(含今日到期).sql',pid:'台帐统计报表'},
		{id:'监控帐务报表',text:'监控帐务报表',pid:'Report'},
			{id:'查看是否存在挂账.sql',text:'查看是否存在挂账.sql',pid:'监控帐务报表'}
]